「反擊Brain cha」手機+平版一齊睇廣告

係咁既，雖然呀查生（個姓亂打，wfc佢姓咩）一直有係YouTube 擺大量廣告。
但正如佢所講，佢有交廣告費就有資格擺廣告。

不過咁，google落廣告一直都係計睇片率+點擊黎計收費，所以我一般睇到好唔鍾意既廣告就睇晒佢，等佢廣告費貴啲。
到昨晚，睇咗bain 段回應k先生既回應，太串，條撚樣實在太串，忍無可忍。
我決定開始仰慕呀歪生，佢實在太聰明。
要仰慕佢，就梗係要睇佢既廣告片啦：

首先係google 不斷search 佢個名

然後去睇條咁撚多廣告既片

之後就可以睇佢嘅廣告片了，好滾動。
我睇完會按條片咖，可以知多啲好厲害既教學呀同廣告費會貴啲

仲有一堆電腦未搵充電線充電黎睇佢啲片

我自己呢，就去打下cs先

當然見到最仰慕既y先生嘅廣告係一定要按。

祝Brain 生意同廣告養YouTuber 費蒸蒸日上

附上YouTube 收費方式

要睇幾多次先收查生一蚊

其實youtube google ad好貴

去google 狂search 「Brian Cha 呃人」

同問

佢fb 開緊live 入去俾嬲嬲先